點睇 7刻時空 Before I Fall 抄日本恐怖片

人地日本百年怪物語係好耐之前有集個男主角要不停做好事, 唔係就會不定LOOP返去... 抄到咁足家下D科幻片真係無得創新D咩

以為抄火影

但最套女主做完好人最後都係要死喎

呢套